La différence entre deux nombres est égale à 15. On augmente le plus
grand de 3 et on diminue le plus petit de 2. Que fait leur différence
?
\begin{multicols}{3}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item elle augmente de 1
  \item elle augmente de 5
  \item elle diminue de 1
  \item elle diminue de 5
  \item cela dépend des deux nombres
  \end{enumerate}
\end{multicols}